蒙面法冇咗啦，和理非你唔係唔撚敢出黎呀嘛

可以瘋狂戴口罩啦😷
光復香港，時代革命